人民日報—特區政府必須依法取締所謂黃色經濟圈

你唔好下下快過總編輯一步啦，你癲過佢，咁佢既角色係邊度呀？，可憐總編

建立返紅燈東莞圈畀衲dee

香港人必須依法消滅支共經濟圈

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

屌

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇